無事叫廢老猶山節孝有道德高地有光環就叫婆婆好慘

連登仔真係好低賤